[無文化無知識] 遲到、女人又唔包頭入清真寺

有無尊重過人地宗教

微表情分析
犯錯：嘴角兩邊下癟，表示對自己所說的話不抱有信心，可能在撒謊

雙手交叉抱胸 這種動作是最為常見的，它所反映的心理是對外界的排斥。女性在做這個動作時非常含蓄，動作不明顯，但是表示拒絕的意味卻是確實存在的。

癲

佢地以為男人嚟

褲都鬆身

褲都要較鬆身

又玩電話了